牙朗又然金球

第五粒鳥

辣殺

波台冇手足向牙朗發出賀電既？

Gracias！

我朗

近5年 牙朗4:1美斯

Ronaldo and Messi: a decade of domination...

🏆 2008 - Ronaldo
🏆 2009 - Messi
🏆 2010 - Messi
🏆 2011 - Messi
🏆 2012 - Messi
🏆 2013 - Ronaldo
🏆 2014 - Ronaldo
🏆 2015 - Messi
🏆 2016 - Ronaldo
🏆 2017 - Ronaldo

#BallondOr

下年分勝負了
黎緊牙朗最多得返一兩季貨仔
唔拎多屆就肯定輸比美欺

話唔定結果係世盃有新人爆出

大膽預測呢位就係神童麥包皮

出年都幾難贏
世盃年 葡萄牙世界盃好難贏（唔會有小組第3出線，上上簽）
西甲已經掉隊
歐聯 熱刺都打唔過（多記頹成點唔駛講，同尼科西亞魚腩，出線都唔代表皇番哂黎）

最冇說服力既金球獎

下年伊禾比

c朗真係到頂了……但同美斯呢條欺世盜名嘅仆街爭到宜家都算係億中無一，真心佩服

反朗班矇撚又要潛

雲加浪費左佢...

"There's not a more complete player than me. I am the best in history." – Cristiano Ronaldo

史上最全能既球員 丙朗

1.82% 那來的自信

又無啊⋯⋯？點先有說服力 真心想g